淘寶買野用邊張咭找數最抵?

中銀好似免手續費?
SIMPLY CASH 就回 1.5% 定 2%?
頭先 HSBC EDM 又話 $1 RC 當 $2 打數

邊張先抵?

淘寶都收你3%手續費啦

hsbc 有淘寶rc 1 =2 ?

Reward +

頭先開app 睇唔覺有
利申白金廢卡

我都唔知點用 ...

咁呢 3% 唔係點都要收嫁咩?

中銀好似唔洗

有 3% 咁多?

订单金额 + 收费金额 = 实付金额
1400.00 42.00 1442.00

simply cash
1442 * 2% = $28.84

咁都係用返中銀

Pps/8仔 賺回贈

無一張信用卡抵

大陸銀行卡

Download rewards+ app
到時睇返紀錄 可以選擇用rc 找數

上限用200RC

支拿寶